[求助個案]youtube直播自動first forward

洗機試左
網絡試左
會係顥示卡問題嗎

Hkdi d cctv都係咁

我都係, 尋日開始會

咁我咪白洗機

我都係
我仲以為我問題
樓主有咩解決方法

Same
pccw 尋日已經係咁,點搞

有冇解決方法